{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58288&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창마이아펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパ風の正統木造スタイルペンションで、四季折々利用可能な屋内共用バーベキュー場が完備されています。 周辺にはフェニックス平昌、ブルーキャニオン、フンジョン渓谷があります。 ペンションではキャンプ場、カラオケ、セミナー室、バーベキュー施設を利用でき、利用料は当日現地にてお支払いいただけます。 入室は5時からで、退室は11時までです。 オンシーズン中に一部の客室で料金が変わることがあり、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。 ペンションの送迎サービスと愛犬同伴入室が可能で、愛犬の人数は5,000ウォンを追加で支払ってください。 客室はカップルワンルームとファミリーデラックス客室があり、ペット同伴可能な客室を予約するにはランダム割り当てで予約して現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨーロッパ風の正統木造スタイルで、四季折々利用可能な屋内共用バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌、ブルーキャニオン、フンジョン渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションではキャンプ場、カラオケ、セミナー室、バーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "利用料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室で料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プール運営は天候やペンション状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴入室が可能で、愛犬の人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "カップルワンルームとファミリーデラックス客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な客室を予約する方法はありますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室を予約するにはランダム割り当てで予約し、現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 416
    }
}